廉航overbook既話係咪唔會有賠償?

直接將你張機票作廢?

廉航：將你機票作廢
UA：打到你殘廢